五大訴求呢？ 點解全個連登都係撚狗

屌咩事啊 五大訴求去咗邊？
團尻狗屋就解決到？

推

對準返件事先啊起碼

唔係知唔知 係有無對準個問題
比你打死晒啲狗之後呢？

淨係大叫五大訴求，乜撚都洗做就夢想成真？

你唔食左對家車馬炮先，都起碼要食士象先啦
雙車難殺士象齊啊

對準對準，如果有得直指政權然後和理非就解決到
邊個唔想啊? 拿拿聲搞掂就繼續去旅行啦，真係貪d 煙好聞咩
問題係唔撚得丫麻大佬

黑警係政府條防線，咁係唔係就咁叫五大訴求政府就會回應呀？

我唔係話圍狗屋有問題 但唔好重點放晒落去

重申講一次
唔係話圍狗屋無用
但唔好重點放晒係狗屋

咪就係
我地出去發夢就係為咗訴求
我地和理非咗幾多次你記唔記得？有人理過我地咩？
係邊個迫我地行動升級？
而家警犬同埋黑社會就係兜口兜面幫緊林鄭打壓示威者 想搞到我地冇人夠膽再行出街反佢
你連佢隻卒都未打贏 學咩人打大佬？
樓主你咁叻仔你試下去買起林鄭囉 咁我就冇野講喇

同意，五大訴求先係重點啊！要時時提醒廣大市民，淋病沒有回應五大訴求，咁先至出師有名，得到市民支持！

咁你話喇 呢一刻除咗圍狗屋仲有咩可以做
你剩係識叫人唔好 又唔講實際上可以做啲乜嚟幫到件事
咁你開個post嚟係為乜？

重申講一次
唔係想圍狗屋
但唔搞掂警隊先，我地跟本冇得贏

好多一般市民唔知五大訴求係咩，要每日提醒市民。

講咗兩個月喇 咁都仲唔知嘅話佢可以返屋企繼續擔心佢啲糧食同份工
乖乖地做隻豬等畀人劏算啦
我地理唔到佢咁多

推呀

咁不如直接用氣油彈啦

對準五大訴求呀

要集中訴求

呢個就無可能啦

唔好被仇恨同快感蒙蔽雙眼同理智